［emoji用唔到唔好問] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [528]

咁都中1001 我屌

頂撚埋佢愛狗

頂實!

頂住呀

頂撚住啊愛華頓!!!!!!!!!!

括號仲未改

post經

仆街唔記得改529

529呀黑奴

劇本:臨尾輸12m,全取3分

vvd 係咪人黎

屌vvd 殺埋上黎好撚驚

再開啦....

開過個po

Vvd真係癲

529

利狗咩位都係見到vvd

爭小小先12碼

咁都無12m?

Vvd痴撚線，跑上跑落

好緊張

屌
罰球專家開啦
比件廢既開